[Netflix] 美版死亡筆記討論區

開定先

仲有2個鐘

留名待笑

一諗起個黑鬼坐喺張櫈度扮L諗野，真係嘰一聲笑出嚟

開波

有了有了

嘩，唔好係第一個人死時食野

流克好樣衰

啱啱我食緊士多啤梨批

笑到仆街

識日文嘅

智商去哂Mia
月好垃圾

流克個樣

撞扁左

睇左十分鐘左右，死神來了咁樣樣
流克可唔可以靚仔啲

不了

爛到好好笑

結尾好返少少

睇完真係黑人問號

最尾萊特條保命計總算有d 原著影子

So bad it's fun

真心垃圾

日版電影>日劇版>美版>日版續篇
好笑度：美版>日劇前半>>>>>Others

想點
黑人L咁撚衝動既

唔撚係呀，仲衰過日劇？

成套野完全冇鬥智
所謂L既最後絕招竟然係拎支槍成個戇鳩仔咁係街追殺人

日劇後半好睇喎

日劇開頭個設定諗住玩新野
播咗無耐就火速修正
加埋新夜神月勁正

留意到DW巴睇到好開心

美版點錯技能

真係睇到燥，夜神月同L突然都變得充滿感情
夜神月竟然係個比曬signal都唔識上既毒撚
L竟然係個會比感性控制成個人既行為

期待左幾個月，好垃圾

美國真係拍唔到高質鬥智
之前無間道又係

應該係佢地冇諗過拍鬥智

睇到L啱啱出黎，忍唔住笑
再過少少副超我知有用，但係都仲係好ON9

渡一味講瞓啦柒頭

［劇透］

依家睇到夜神月同佢女朋友係摩天輪就死嗰度

淨係想講好耐味有過咁令我失望既戲 我細個已經睇過原著 可能要求真係高少少

我睇死亡筆記係想睇L同夜神月鬥智 講真 前部分睇到夜神月成個智障咁已經想唔睇 但係見L好似幾好 以為有希望啦 點知最後竟然係追左九條街就完 成套戲幾乎冇「腦」可言 L變左個超有感情既人 夜神月變左個任人玩弄既低智商生物

我知我講得好mean 但係期待左咁耐 結果係咁 真係好失望

睇埋尾先

即去睇

so far 30 mins in

表示唔預期有鬥智，結果睇得幾開心
因為真係笑片黎 幕幕都歡樂
本來以為會癲到Mia拎到筆記之後Light死開續集
Btw Mia好撚正

點解我係個apps搵唔到

黑人做L果下要求鬥智已經係on9
Btw Netflix 今年做乜嘢

屌 L 居然會沖入去人地間屋度發神經

屌 岩岩睇完
浪費左100分鐘

[劇透]
或者月同L既印象始終原著自入為主
見到佢地咁弱智 真係好難接受
後面月急中生智係幾有原著但係真係得呢位有智力
劇本黎講真係下品
Mia死得好無辜 明明醒過夜神月
如果我係流克真係會燥

公平d講句 我覺得某d scene幾靚
例如餐廳對質果到顏色幾正
同埋死亡筆記咁大發揮空間
得100分鐘講唔到d咩精彩野

100分鐘真心唔夠
日版電影都要攤開兩集做先叫講到一個完整故事

Netflix仲要節奏好奇怪

出電視劇可能好d

Agger

垃圾，場追逐戲真係爛到喊

屌你個L係咪0智+0EQ

個L

我仲諗著佢會快速智破救到渡
點估到L會發癲

個app係味聲畫唔同步

睇得好辛苦

係咪冇續集出？

Netflix 啲電影好似冇咩好評，出唔到續集

等緊年尾仲有套will smith 既 電影

我都係

呢套係咪爛尾

曾經以為日劇版已經係我見識過最ON9既夜神月
今次美版真係大開眼界

人地日劇版前期整到月白痴仔咁
初衷都係想講冇人一開始就會咁極端扭曲同心狠手辣
所以去到中後期月變返原作性格個效果先咁過癮

你美版整到月成個弱智仔都算
我當你話佢單親家庭缺乏母愛，先比女主食住
但一個想用殺人手段改變世界既人
居然可以零成長同改變，連少少狠性都冇？仲係咁船頭驚鬼船尾驚賊？

佢最尾唯一做過最狼既事，仲要只係為左單純保命

等左咁耐 有點失望

最尾夜神月個計謀算係幾好嘅

唔係，係頭到尾都爛
睇左頭廿分鐘見到夜神月竟然為左溝女同人自爆自己係奇拿真係

原作夜神月老竇臨死前以為夜神月唔係奇拿個個感受
呢套就算啦

Netflix 電影好唔掂

黑人版L真係好撚好笑

知道佢有死亡筆記 即刻濕晒

屌佢老味好似睇老番咁撚樣

netfuck究竟做乜撚野

夜神月驚到瀨屎
反而mia有勇有謀

你地講到咁，唔敢睇

睇啦，笑得幾開心

個半鐘啫

但我會照睇

唔思考劇情 唔諗日板設定，其實無咩野
當科幻片睇係可以

老實講就算冇原著包伏呀
淨論套戲本身都已經毫無高潮啦

屌你老母臭閪！！！嘥撚左我個半鐘！！！

真係ON9劇

原作推理都已經有少少牽強 呢套簡直格硬黎
呢個L真係世界級 驚身邊人死又要刺激人地(BTW渡真名都唔係渡)

最後老豆居然憑一張NEWS肯定個仔係KIRA 亳無邏輯

---
改得好既只有男主暫時都維持初衷,衰野就俾哂條女做

日劇版咁垃圾都爛得過
唔敢睇

又話L從小係嚴格訓練
個親信死左 即刻發癲 ，係無證據底下 拎槍殺 疑犯 仲衰過香港黑警

其實真係咁難拍得好睇咩? 除左日版電影叫做ok少少之外, 其他都垃撚圾

一條咁好嘅橋(用筆記殺人)都可以拍得咁爛

開頭都正正常常
kira變毒撚同L係黑鬼都無問題
但後半劇情暴走
L既智力又唔知去左邊

女主角幾好j, 怨婦
啪啪啪一定好正
流克既cg都幾靚

不過套野真係好撚爛囉！！

係FBI面前用手機溝通
FBI 咁易俾女人電暈
原來係加條規則殺女

真係勁
可以改編到99%都係錯
成套野可以原全錯哂冇一樣野係岩
班編劇到底有冇睇過原著

有原著咁好既故事做藍圖都拍撚到咁 真係世界級
日本個套好睇一萬倍

咁佢改編呀嘛
不過改到好柒好on9

改編到咁真係
原本有一絲希望

香港Netflix有？

男主角第一次見到流克果時嗌到成個女人咁

流克 唐氏綜合症

垃圾

好撚似

撇開原著就咁睇都爛撚到九彩

漫畫：雙雄鬥智
美版：雙智障鬥弱智

成套野得最尾叫少少好睇

唯一好地方係識寫人點死，好過日本版淨係心臟麻痺

日版要心臟麻痺係想人知有個神專登咁搞
有事為手段都會用其他方法，如利用殺人犯知個fbi真名，寫個係巴士上見到流克衝落車被撞死
仲有南空直美自殺
有無睇架

鬼佬拍日本作品 本身已經諗係大伏
丫你老味 真係垃撚圾

死亡筆記已經叫做岩鬼佬拍
龍珠呢d拍到屎咁都重可以理解
但都可以拍到咁爛真係痴撚線

龍珠真係精彩

仲有攻殼
雖然有黑寡婦
但改撚晒
唔好再講喇

攻殼得個殼，仲話向95版致敬
鬼佬仲拎左亞基拉、統夢

阿基拉

銃夢

睇到主角為左吸引條女注意,而同條女講死筆既野我就知道,我唔可以太認真
抱住最低期望去睇,估唔到...真係不負我所望,好撚難睇~
我記得原作操縱人係有限制,被寫名者無諗過既事係操縱唔到
其中一個囚犯被操控寫''我知道L係邊個''呢句野係幅牆到,結果都係做唔到~
至於殺恐田奇一郎,都要恐田本身係慣犯先可以騎劫巴士,而掂筆記紙都係要夜神月自己引發呢件事先得
而呢套戲入面死筆既功能已經係遠距離既geass...
L直程係弱智,明知間屋仲有條女係到,都大叫搜屋,等條女拎走筆記
原來黑鬼L對住原作夜神月,應該兩集內就殺到佢

規則29：不管是自殺死還是事故死，都不能直接導致第三者的死亡。如果死亡狀態將會導致第三者的死亡，那麼被寫下名字的人只會在不導致第三者死亡的狀態下心臟麻痹死。
呢套野已經廢鳩事理鬥智,但賣點又唔知想點...要演技無演技,要劇情無劇情,
仲有,後面L追月段追逐場面拍到咁長都唔知做乜,好撚緊張咩

Dklm 睇到火滾 拍到夜神月成個on9仔咁
L擺明就係食腦毒撚 你要佢追19幾條街搵夜神月
搵黑人做有個好大問題 就係外形唔似 L最少要係長頭髮加少少駝背喇
加上 再唔講外形 個黑人好撚明顯做唔到L嘅身體語言
同埋L個黑眼圈呢 唔係歧視 用黑人睇撚到黑眼圈咩仆街？
黑人L成個alan walker咁 做乜鳩呀

Netflix咁撚有米 呢套做電視好過電影喇 日版電影都做兩集喇 你一集係做乜鳩 改到人物劇情咁？連mia對夜神月咁正嘅愛情線都改到垃圾 加咁多商業片元素做乜鳩

補充多一點
鬼佬電影怕比人話洗白加黑人角色我覺得唔係問題
但其實我覺得黑人做夜神會好d
因為夜神膚色唔係劇情相關
但L係黑人表現唔到果種足不出戶既感覺
搵個白人黎做仲好

浪費100分鐘

點解冇人屌Watari真係叫Watari

因為比呢樣野膠既實在太多

想問邊度有得睇

[Netflix]

睇左頭15分鐘已經唔想睇

真心on9
見到流克嚇到女人咁已經

最近見到好似拎咗火影
真係可以龍珠咁柒

其實可以拍死神來了果種片

好笑度日劇版點會夠日版電影續篇黎
L繼承人搵奇拿做佢繼承人

邊到有得睇

分左五次都睇唔曬

日劇前半好笑度max

weak

垃圾人設 垃圾編劇
人設方面
月同L變撚左凡人
月被人查 就淆撚左 唔識反擊
L知渡被人殺 就癲撚左

編劇最撚離譜 無用畫面多 唔合理情況多
流克出場整咁多恐怖畫面 完全無撚用
頭兩次殺人 更加係死神來了
之後一開次就係咁重複唔用本野7日等同放棄持有權 起碼講撚左5次 以為係伏筆黎 點知無撚用過個rule

去到溝女 仆你個街 同個岩岩傾左兩句野既陌生人講你有件殺人武器 佢一定Buy尻你殺人架？ 重要條女見你殺完人即刻去上床

之後月又話有原則 唔殺d網上流傳既人
到自己知會比人殺 就拿拿林寫尻哂佢地d命救自己

到最後 我凸撚你個編劇 講撚明係控制人既行為咋 你控制埋撕落黎張紙會掉落個火爐

成套野膠到無得再膠

死亡筆記都搞到咁
第時仲話有海賊王電視劇版
以及火影忍者，痴線

呢兩套真人化死撚硬